[好撚凍] 天文台係咪痴左線 今日點可以得10度

凍到起唔到身 有冇ching 今日一齊射波

就係你呢d仆街 搞到我要做埋你個份

其實天氣凍同天文台有乜關係
佢矇你今日30度就話佢錯啫

一齊射咪得囉

佢地有責任的

點解唔可以10度？

天氣同天文台冇關係既話
天文台有乜撚野用？

太凍
要求上調溫度

今次天文台錯 凍死哂D 廢老 仲點有人投票

人地意思係天文台都控制唔到天氣凍定熱

我下星期返香港好似暖返

不能只有我凍...

以前仲喺香港個陣嘅冬天就真係凍到入骨